（懷舊）sony嘅walkman phone真係好有型

係型又方便

右上好能靚

當年潮物黎
老母唔比買剩係買左sony G705

來緊買Sony Walkman mw-a100

W995 最型

屌你老味 勁撚易壞
電子垃圾黎

但叉電頭好快爛

w850i

耳機條線好易接觸不良
成日用左喇叭播歌出黎

用橡筋札住或野墊起部機再用野生壓住先得，但頭膠做插幾下就爛。

佢啲直機 w810i就幾好用 又襟打
趟蓋機多數聽番嚟都係屌老母

當年 Sony 應有係學生比愛like

大人我覺得係呢部

另外sharp 摺機都係

W910i

呢部先型

k610i

垃圾Sony買返Sony Ericsson之後就搞到成個品牌屎一樣

w800 810 900 995 仲係度開到

K800I

睇完日本SE就覺得香港果堆好流, 個插頭又衰.
AU部W42S 好正

當年w800i影相真係好q靚
直頭贏到當時果d dc仔

W9100i，到而家都仲記得個n型號

重到仆街

日本機出俾Vodafone d 機好多都好大部

幾時先出,等到發霉
想買40週年版

日本3/11 出咗

下左二好靚

Sony 萬歲

705紅色

當年有錢仔同學係用呢部

Moto razr型到moto依加要番生部機

聽歌啲聲靚到 機邊又有hot key極方便

k810i 真係好靚

最記得就係跌價快到痴線

Z5 先最正

條橙光bar同時係Walkman制，正到

當年係所謂流人指標？
W900i仲要係難得國際版本但日本製造，我都曾經擁有過，買後一年去過Sogo撞到，個價無跌過…一樣咁撚貴

咁Xperia Z、Z1、Z2都算經典過嘅

以前一部用5年

W995 出左10年
好似係最後一部WALKMAN PHONE

聽聞華為請左好多sony工程師過檔

咁無骨氣

個閃燈真係正
室內黑嘅環境，佢影同其他機影，差天共地。

個聽筒細聲到仆街。

SONY 內部第一批買，平市價一千蚊

用咗幾日頂唔順，拎番去SONY CHECK

CHECK 完話係死症嚟，當年啲巴士無冷氣，喺車度嘈到仆街，地鐵都係講唔到電話。

我又唔覺，不過真係好靚，我覺得啦

佢再上一部，拉條棍 (收音咪) 落嚟傾電話，都好型。

不過唔記得MODEL 了。

重有話當年***大搞tv panel都係請Sony出0黎0既人過去

傳咗十鳩幾年話Sony會下放Walkman 粒 S-Master 落電話道
到底幾時先出現

sony出兩條line
一條相機
一條walkman
雙旗艦應該幾好賣

果時千幾二千出左部w800i用左幾年，抵到爛

想當年成班同學仔都係用呢部
好似仲有銀色同銅色，J 死人

呢度啲人過三十未

未過都唔奇，上面有一堆機都係十五年前左右先推出嘅機，有啲中低階Walkman phone初中時代都見有人用啦

k800 k810 都靚仔
但係再之後嗰部樣麻麻地

xenon閃光燈係相機先會用，最後一部見到好似係Android機，未染紅的motorola手機

二手定好後期買？我當年先買W800i用咗一排見有部日本製造嘅W900i Trade in都收到$3600喎！千幾二千係好後期或二手先有？

一tun出黎就可以影相好方便

discman正D

相機夠話合作無間呢代
唔覺有太大分別

以前好興趟機

K850i
仲有3粒touch制

w705有冇人記得

早期，果時做緊賣電話唔知做咩突然有枇好平但係同行貨一樣既水貨機，即時自己買左部黎用

真係唔明以前啲sony機點解咁型仔,依家啲sony機咁鬼樣衰,完全無晒當年風采

電話聽歌就nokia 果堆仲好聲 真係有粒dac

同埋個差電位做得唔好

變左要拎上手先知佢正

有堆牌子成日話用乜乜工藝技術
拎上手都係唔得

人生第一部手機

唔知有無人用過,
我好鍾意呢部W950i ~

個陣一定要用歌嚟做鈴聲

岩岩拎返出來玩

好好聲

希望有新Walkman phone

K550i

呢部係sell CCD camera

以前d機播鈴聲重好大聲好響

個時買w9唔知幾多i 二千幾銀 一部 靚到仆街
去飲野跌撚左 好撚心痛 間閪bar猛話無 個時太幼嫩
應該比班仆街汁撚左

2部se機都係比人偷左....
一次中一班房比人偷，一次搭小巴漏左搵唔返

係w660i 黑金

我重有部k800同w810喺床下底

個陣買過w800i w810i w900i w910i k800i k810 i k850i

好似得返部k850i仲係到

嗰時啲電話相機有個蓋，唔似依家咁

w810係黑定白

黑,跟機張卡好似係256mb

同初戀情侶機呢排真發夢有兩日都夢返佢

其實我嘅結論係sony應該出番walkman phone，淨係型呢理由已經夠，最好加埋音樂專用鍵

128mb可以放10幾隻歌，唔洗拎cd機同mp3機出街，真係好方便

3mb一首歌應該可入到30首喎

當年128kpbs 就可以

呢部係心目中最型

夠啦

呢部一定要買水貨 2005年賣緊$3680
行貨佢無左vodafone行字
個時3隻色都好靚 影相又屈機 ccd+光學zoom
仲要可以set來電時有7彩閃燈

利申仲keep住一部

以前都玩刷rom
要影相就買 k 系，要 Walkman 就買 w 系
我果時鍾意佢影相 xenon 燈買 k 系
但又好想有 Walkman ，有部係可以互用 firmware

最鍾意w380i

好樣衰喎

w980用家

仲記得中學用sony機自己入java玩蟲蟲大戰

有冇人鍾意紅色w705, 係我第一部亦係最後一部嘅sony walkman電話

呢部??

好靚

摺機，當年都想買。但好貴我當時買唔起

p1i

當時出左唔係好耐SE又出另一部

好似係 ，但唔記得邊一部
但W980有一邊似以前Xperia S咁有透明邊+氣氛燈，播歌時閃吓閃吓，靚到仆街。好想買W980多啲

Sony 早幾年有部支援High-Res 播放既電話係邊部？

其實之前Sony第一批Walkman有Hi-res之後，打後嘅手機部部手機都支援Hi-res。唔係咩特別機種

推機成日壞排線

最型依部 紅黑超正
跟住壞左話冇得整 換左部w995比我
w995好似就係我最後一部石器時代電話

如果出部咁樣嘅android機有得諗

同意

就嚟四字頭啦

可惜香港冇出

換iphone前最後一部電話係紫色w380i

細個買唔起 大個買返兩部部返珍藏
一黑一白 機能仲正常

我人生第一部電話 W800i

十年前
全香港最受歡迎嘅電話
SE W800i一定榜上有名
十年過去
得番Sony
冇左Ericsson
家陣出嗰啲機
唔認真望一望
都唔知你係Z1, Z2, Z3 定Z4
以前真係就算係隔幾條街
你一舉起部機
我就知你係用緊W800i, W810i, W900i, W950i, K750i, K800i, K550i ...

十年前
相機鏡頭有二百萬像素就已經超晒班
十年過後
前置鏡頭都坐底五百萬像素

十年前
相機鏡頭有自動對焦係賣點
十年過後
自動對焦係基本到唔需要講

十年前
個MOON得2"左右
解像度176 x 220係好普遍
十年過後
4.7" 全高清MOON係好基本

十年前
有得插1GB卡係好西利
十年過後
頂你個肺RAM都唔止1GB啦
呀唔係
其實今時今日有得插卡簡直係皇恩浩蕩

十年前
舊電閒閒地都頂到日半至兩日
家陣頂足一日廿四小時就真係要劏雞還神

講咗咁多
希望有人和應吓啦

果陣學生哥時代拎住部sony walkman電話仲威過依加拎iphone番學

仲記得以前會用藍芽同紅外線send歌

利申九十後

邊度仲有得買 想買番部白色

sony ericsson 第一部彩mon❓

曾經好想要

而家等呢部Walkman 出

呢部send sms啲制㩒到隻手指好撚痛
同埋出字好慢，記熟筆畫打晒要等佢慢慢出字

smartphone時代前一路用sony ericson
之後用sony experia
因為sony機真係好靚
但愈出真係愈普通 係最近先轉會
用緊asus zenphone

成3 千幾蚊，做pt 儲錢買

xt701, xt702

K750i W800i
可以互換
利申試過對換

好撚癲 以前已經有咩display driver嗰啲嘢 咩超頻都有
搞一大輪都係換返原本

係，果時k750i 換完 w800i firmware
相機少左勁多 function

當年都好鐘意呢部

之前鴨記搵到二手 可以去尋下寶

細個見親人用都好羨慕

岩呀
但個時又好怕個益會爛
所以都好小心咁用

差d買左，最後忍手唔買買xperia play

呢部機09年出

同佢同年出的電話仲有iphone 3gs

到底係SE行得太慢, 定iphone真係太癲

係smart phone 就好啦

應該係T68i

記得個陣LG 係高級野

W595
而家仲開到機

smart phone 前最後一部SE statio. .個設計真係靚

Tvb拍劇必用

當年我同男朋友一人一部

K700i最有印象
果陣成日同條女玩SMS
果陣打字真係無影手
打得超快
後來中間果粒的壞撚左（相信有K700i既都壞過）
換左部w850i

我第一部se機
老豆買比我做升中禮物
仲要二手

中學返m記就係為左買W595

人生第一部手提電話